\section{Tổng Quan}
Các luồng xử lý được mô tả theo template thống nhất. Sơ đồ hình: \textbf{NOTE: Nhóm cần bổ sung Activity Diagram/BPMN dạng hình cho từng luồng tương ứng.}

\newcommand{\flowblock}[8]{
\subsection{#1}
\begin{longtable}{>{\raggedright\arraybackslash}p{0.26\linewidth}>{\raggedright\arraybackslash}p{0.68\linewidth}}
Mục tiêu & #2\\
Actor & #3\\
Điều kiện bắt đầu & #4\\
Các bước xử lý & #5\\
Điều kiện kết thúc & #6\\
Ngoại lệ & #7\\
Bằng chứng codebase & #8\\
Ghi chú hình & \textbf{NOTE: Nhóm cần bổ sung Activity Diagram/BPMN dạng hình cho luồng này.}\\
\end{longtable}
}

\flowblock{Luồng Đăng Ký/Đăng Nhập}{Xác thực người dùng theo vai trò}{Người dùng}{Chưa có phiên hợp lệ}{1. Nhập credential. 2. API auth validate. 3. Hash/so khớp password. 4. Phát JWT. 5. Lưu AuthContext.}{Token hợp lệ, redirect dashboard}{Trùng email; sai password; 401}{\texttt{auth.controller.js}, \texttt{AuthContext.jsx}}

\flowblock{Luồng Mua Voucher}{Hoàn tất mua voucher hợp lệ}{Khách hàng}{Đã đăng nhập CUSTOMER; giỏ không rỗng}{1. Thêm giỏ. 2. createOrder kiểm RB-01/04/15. 3. Tạo PENDING order.}{Order PENDING tạo thành công}{Voucher chưa duyệt; hết stock}{\texttt{CartPage.jsx}, \texttt{order.controller.js}}

\flowblock{Luồng Thanh Toán}{Chuyển đơn sang PAID}{Khách hàng}{Order PENDING}{1. Chọn COD/VNPay/PayPal. 2. payOrder hoặc callback. 3. Giảm stock. 4. Sinh issued\_vouchers.}{Order PAID, có mã}{Thanh toán thất bại; stock race}{\texttt{payOrder}, \texttt{vnpay.js}, \texttt{paypal.js}}

\flowblock{Luồng Phát Hành Voucher Code}{Sinh mã duy nhất sau thanh toán}{Hệ thống}{Order chuyển PAID}{1. Duyệt order\_items. 2. generateCode VCH-*. 3. INSERT issued\_vouchers với expires\_at.}{Bản ghi UNUSED trong DB}{Đơn CANCELLED không sinh mã}{RB-05: \texttt{order.controller.js}, bảng \texttt{issued\_vouchers}}

\flowblock{Luồng Sử Dụng Voucher}{Xác nhận khách đã dùng dịch vụ}{Đối tác}{Partner APPROVED; mã hợp lệ}{1. Nhập code. 2. checkVoucher/scanVoucher. 3. Kiểm partner\_id, branch, hạn. 4. UPDATE USED.}{status=USED}{Đã USED; sai đối tác; hết hạn}{\texttt{partner.controller.js}, \texttt{PartnerVoucherScan.jsx}}

\flowblock{Luồng Đối Tác Tạo Và Gửi Duyệt}{Tạo voucher chờ admin}{Đối tác}{Partner APPROVED}{1. Form nhập dữ liệu. 2. Validate RB-02/03. 3. Lưu DRAFT hoặc PENDING\_APPROVAL. 4. Gắn chi nhánh.}{Voucher lưu DB}{Partner chưa duyệt bị chặn}{\texttt{PartnerVoucherForm.jsx}, \texttt{voucher.controller.js}}

\flowblock{Luồng Admin Duyệt Voucher}{Kiểm soát voucher được bán}{Admin}{Đăng nhập ADMIN}{1. Lấy pending list. 2. Xem chi tiết. 3. approve/reject. 4. Cập nhật status.}{APPROVED hoặc REJECTED}{—}{\texttt{admin.controller.js}, \texttt{AdminVoucherReview.jsx}}

\flowblock{Luồng Admin Duyệt Đối Tác}{Kích hoạt đối tác}{Admin}{Partner PENDING}{1. Xem hồ sơ. 2. approve/reject. 3. Cập nhật partners.status.}{APPROVED — cho phép tạo voucher}{—}{\texttt{approvePartner}, \texttt{AdminDashboardPage.jsx}}

\flowblock{Luồng Khiếu Nại}{Xử lý phản hồi khách}{Khách hàng, Admin}{Khách đã mua/có vấn đề}{1. POST complaint. 2. Admin xem list. 3. PATCH status + response.}{RESOLVED/REJECTED}{—}{\texttt{user.controller.js}, \texttt{admin.controller.js}, \texttt{complaints}}

\flowblock{Luồng Đánh Giá Voucher}{Ghi nhận đánh giá sau khi mua}{Khách hàng, Đối tác}{Khách đã có issued voucher hợp lệ}{1. Khách chọn mã đã mua. 2. POST review. 3. Đối tác có thể reply.}{Review lưu DB, có thể có phản hồi}{Review không thuộc mã của khách; trùng lỗi}{\texttt{review.controller.js}, \texttt{VoucherDetailPage.jsx}, \texttt{review.routes.js}}

\flowblock{Luồng Báo Cáo/Bảng Điều Khiển}{Tổng hợp thống kê vận hành}{Admin, Đối tác}{Đã đăng nhập}{1. Gọi dashboard/report APIs. 2. Aggregate số liệu. 3. Hiển thị KPI.}{Số liệu dashboard/báo cáo}{—}{\texttt{admin.controller.js}, \texttt{partner.controller.js}, \texttt{AdminDashboardPage.jsx}, \texttt{PartnerReports.jsx}}

\flowblock{Luồng Đối Tác Gửi Yêu Cầu Mở Khóa}{Gửi appeal khi bị tạm khóa}{Đối tác, Admin}{Partner SUSPENDED}{1. Nhập tiêu đề, nội dung. 2. POST appeal. 3. Admin xem và cập nhật.}{Appeal được ghi nhận}{Chưa bị khóa; đã có appeal PENDING}{\texttt{partner.controller.js}, \texttt{admin.controller.js}, \texttt{partner\_appeals}}
