\section{Tóm Tắt Mức Độ Hoàn Thành}
Hệ thống EC-Voucher đã triển khai phần lớn yêu cầu trọng tâm của BRD: ba vai trò người dùng, quản lý voucher có duyệt, mua hàng trực tuyến, thanh toán mô phỏng (COD/VNPay/PayPal), phát hành mã sau thanh toán, xác nhận sử dụng tại đối tác, quản trị nội dung và dashboard. Ma trận đối chiếu (Chương Đối Chiếu Yêu Cầu) cho thấy đa số BR/RB ở mức \textit{Hoàn thành} hoặc \textit{Một phần} — không khẳng định đáp ứng 100\% toàn bộ yêu cầu.

\section{Luồng Chính Đã Có}
Đăng ký/đăng nhập/phân quyền; đối tác tạo và gửi duyệt voucher; admin duyệt đối tác/voucher; khách tìm kiếm, giỏ hàng, đặt hàng, thanh toán; sinh \texttt{issued\_vouchers}; đối tác kiểm tra/xác nhận mã; đánh giá và khiếu nại; báo cáo dashboard.

\section{Hạn Chế Và Việc Cần Hoàn Thiện}
\begin{itemize}[leftmargin=1.2cm]
  \item \textbf{Audit log (RB-12/BR-ADM-07)}: Bảng \texttt{system\_logs} có nhưng chưa ghi đủ mọi thao tác quản trị.
  \item \textbf{Vòng đời voucher/code}: Chưa có scheduled job tự động EXPIRED — \textbf{Chưa tìm thấy trong codebase}.
  \item \textbf{Hoàn tiền (RB-14)}: Chỉ cập nhật thủ công trạng thái REFUNDED.
  \item \textbf{Kiểm thử}: Test plan có 25+ case nhưng phần lớn \textit{Chưa chạy}; cần cập nhật kết quả thực tế.
  \item \textbf{Tài liệu hình ảnh}: ERD, BPMN/Activity Diagram, screenshot UI — nhóm cần bổ sung thủ công.
  \item \textbf{Module admin}: \texttt{AdminDashboardPage.jsx} tập trung nhiều chức năng, nên tách nhỏ.
\end{itemize}

\section{Ưu Tiên Trước Khi Nộp}
\begin{enumerate}[leftmargin=1.5cm]
  \item Sửa và xác nhận ma trận đối chiếu BR/RB (đã tách đúng trong báo cáo này).
  \item Chạy test case bắt buộc (TC-A01--A04, TC-C03--C08, TC-P04--P06, TC-AD01--AD02, TC-R01--R02).
  \item Chèn logo, ảnh UI, ERD, slide, link repo/video demo.
  \item Rà soát các mục \textit{Cần kiểm tra thêm} trong bảng đối chiếu.
\end{enumerate}

\section{Kết Luận Chung}
Đồ án đạt được mục tiêu xây dựng nền tảng bán voucher có kiểm soát nghiệp vụ và bằng chứng triển khai rõ trong codebase. Hệ thống phù hợp demo và học tập; để đưa vào vận hành thực tế cần hoàn thiện kiểm toán, kiểm thử, tự động hóa vòng đời voucher và tách module quản trị.
