\section{Giới Thiệu}
Tài liệu SRS mô tả yêu cầu phần mềm, ma trận truy vết và ràng buộc kỹ thuật. Chi tiết đối chiếu từng mã BR/RB xem Chương Đối Chiếu Yêu Cầu; luồng nghiệp vụ xem Chương Mô Hình Nghiệp Vụ và Đặc Tả Use Case.

\section{Mục Đích Và Phạm Vi}
Chuẩn hóa yêu cầu chức năng, phi chức năng, dữ liệu và truy vết tới module code. Phạm vi: web app React + Express API + PostgreSQL cho ba vai trò CUSTOMER, PARTNER, ADMIN.

\section{Thuật Ngữ}
\begin{longtable}{>{\raggedright\arraybackslash}p{0.22\linewidth}>{\raggedright\arraybackslash}p{0.72\linewidth}}
\toprule
\textbf{Thuật ngữ} & \textbf{Mô tả}\\
\midrule
BR & Yêu cầu nghiệp vụ (Business Requirement).\\
RB & Quy tắc nghiệp vụ (Business Rule).\\
Issued voucher & Mã voucher điện tử phát hành sau thanh toán thành công.\\
\bottomrule
\end{longtable}

\section{Yêu Cầu Phi Chức Năng}
\begin{itemize}[leftmargin=1.2cm]
  \item \textbf{Bảo mật}: JWT (\texttt{auth.middleware.js}), bcrypt (\texttt{auth.controller.js}), phân quyền \texttt{authorize()}.
  \item \textbf{Hiệu năng}: Index trên \texttt{vouchers}, \texttt{orders}, \texttt{issued\_vouchers} trong \texttt{init.sql}.
  \item \textbf{Kiểm toán}: Bảng \texttt{system\_logs} — mức độ phủ \textbf{một phần} (xem BR-ADM-07, RB-12).
  \item \textbf{Triển khai}: Docker Compose (xem Chương Hướng Dẫn Cài Đặt).
\end{itemize}

\section{Yêu Cầu Dữ Liệu Tóm Tắt}
Thực thể chính: \texttt{users}, \texttt{partners}, \texttt{vouchers}, \texttt{orders}, \texttt{issued\_vouchers}, \texttt{reviews}, \texttt{complaints}. Chi tiết ERD và từ điển dữ liệu ở các chương riêng.

\section{Ràng Buộc Kỹ Thuật}
RB-02 (giá), RB-05 (phát hành sau thanh toán), RB-11/RB-15 (tồn kho) được enforce tại API và/hoặc constraint DB. Frontend không được tin tưởng dữ liệu giỏ hàng — backend tái kiểm tra khi \texttt{createOrder}/\texttt{payOrder}.

\section{Tiêu Chí Nghiệm Thu}
Ba vai trò hoạt động; dữ liệu seed; luồng mua--phát hành--sử dụng; tài liệu đồ án (báo cáo, SRS, use case, ERD, test plan).

\section{Ma Trận Truy Vết (Tóm Tắt)}
Ma trận đầy đủ nằm ở chương Đối Chiếu Yêu Cầu. Bảng rút gọn dưới đây liên kết use case quan trọng tới module.

\small
\begin{longtable}{>{\raggedright\arraybackslash}p{0.12\linewidth}>{\raggedright\arraybackslash}p{0.14\linewidth}>{\raggedright\arraybackslash}p{0.22\linewidth}>{\raggedright\arraybackslash}p{0.34\linewidth}>{\raggedright\arraybackslash}p{0.10\linewidth}}
\toprule
\textbf{BR/RB} & \textbf{UC} & \textbf{Module} & \textbf{File chính} & \textbf{TT}\\
\midrule
\endhead
BR-01 & UC-CUS-02 & Auth & \texttt{auth.controller.js}, \texttt{users} & HT\\
BR-03 & UC-CUS-06 & Order & \texttt{order.controller.js}, \texttt{CartPage.jsx} & HT\\
BR-04 & UC-CUS-07 & Issued & \texttt{order.controller.js}, \texttt{issued\_vouchers} & HT\\
RB-01 & UC-CUS-06 & Voucher & \texttt{voucher.controller.js}, \texttt{order.controller.js} & HT\\
RB-05 & UC-CUS-07 & Payment & \texttt{payOrder}, \texttt{issued\_vouchers} & HT\\
BR-PAR-02 & UC-PAR-02 & Partner Voucher & \texttt{PartnerVoucherForm.jsx} & HT\\
BR-ADM-03 & UC-ADM-02 & Admin & \texttt{AdminVoucherReview.jsx} & HT\\
BR-ADM-07 & UC-ADM-05 & Logs & \texttt{getLogs}, \texttt{system\_logs} & MP\\
\bottomrule
\end{longtable}
\normalsize
\textit{Chú thích TT: HT = Hoàn thành; MP = Một phần.}
